# Spanish translation for ukuu
# This file is distributed under the same license as the ukuu package.
# Adolfo Jayme Barrientos <fitojb@ubuntu.com>, 2018.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ukuu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: teejeetech@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-11 20:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-03 02:03-0600\n"
"Last-Translator: 张鹏 <scbeta@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-04-13 11:48+0000\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"

#: Gtk/VersionMessageWindow.vala:60
msgid "A paid version of Ukuu is now available, with more features and new UI"
msgstr ""

#: Gtk/MainWindow.vala:510
msgid "About"
msgstr "关于"

#: Console/AppConsole.vala:113
msgid "Admin access is required for running this application."
msgstr "运行此应用程序需要管理员权限."

#: Utility/AppLock.vala:51
msgid "Another instance of this application is running"
msgstr "此应用程序的另一个实例已经运行"

#: Common/LinuxKernel.vala:108
#, fuzzy
msgid "Architecture"
msgstr "系统架构"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:348
#, c-format
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: Console/AppConsole.vala:100
msgid "Assume Yes for all prompts (non-interactive mode)"
msgstr ""

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:324
#, c-format
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: Common/LinuxKernel.vala:1182
msgid "Available Kernels"
msgstr "可用内核"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:295
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:79
msgid "Become a Patron"
msgstr "成为赞助者"

#: Gtk/MainWindow.vala:836
msgid "Booting previous kernels"
msgstr "启动之前的内核"

#: Console/AppConsole.vala:198 Gtk/AppGtk.vala:111
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: Gtk/ProgressWindow.vala:144 Gtk/TerminalWindow.vala:168
#: Gtk/UpdateNotificationWindow.vala:167
#: Utility/Gtk/CustomMessageDialog.vala:172 Utility/Gtk/GtkHelper.vala:122
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Gtk/MainWindow.vala:469
msgid "Changes"
msgstr "变化"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:122
msgid "Check every"
msgstr "检查每一个"

#: Console/AppConsole.vala:85
msgid "Check for kernel updates"
msgstr "检查内核更新"

#: Console/AppConsole.vala:86
#, fuzzy
msgid "Check for kernel updates and notify current user"
msgstr "检查内核更新"

#: Gtk/TerminalWindow.vala:178 Utility/Gtk/AboutWindow.vala:305
#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:117
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: Console/AppConsole.vala:335
msgid "Command not specified"
msgstr "命令未指定"

#: Console/AppConsole.vala:83
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: Common/Main.vala:107
msgid "Commands listed below are not available on this system"
msgstr "下列命令在当前系统不可用"

#: Common/LinuxKernel.vala:740
#, c-format
msgid "Continue ?"
msgstr "继续？"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:332
#, c-format
msgid "Contributions"
msgstr "贡献者"

#: Common/LinuxKernel.vala:724
#, fuzzy
msgid "Could not find any kernels to remove"
msgstr "选择要移除的内核"

#: Console/AppConsole.vala:303 Gtk/MainWindow.vala:100
msgid "Could not find requested version"
msgstr "未找到请求的版本"

#: Common/LinuxKernel.vala:718
#, fuzzy
msgid "Could not find running kernel in list!"
msgstr "未找到请求的版本"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:349 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:352
#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:378
msgid "Created directory"
msgstr "已创建目录"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:282 Utility/Gtk/AboutWindow.vala:299
msgid "Credits"
msgstr "制作团队"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:155
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:375
msgid "Deleted directory"
msgstr "已删除目录"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:509
msgid "Dir not found"
msgstr "目录未找到"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:162
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: Common/LinuxKernel.vala:94
msgid "Distribution"
msgstr "发布"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:364
#, c-format
msgid "Documenters"
msgstr "文档作者"

#: Gtk/MainWindow.vala:501 Utility/Gtk/DonationWindow.vala:43
#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:76
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:372
#, c-format
msgid "Donations"
msgstr "捐赠名单"

#: Console/AppConsole.vala:94
msgid "Download packages for specified kernel"
msgstr "下载指定内核的包"

#: Common/LinuxKernel.vala:1228
#, c-format
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: Utility/TeeJee.Logging.vala:89
msgid "E"
msgstr "E"

#: Common/LinuxKernel.vala:1256
#, c-format
msgid "ERROR"
msgstr "ERROR"

#: Utility/Gtk/GtkHelper.vala:18
msgid "Error"
msgstr "Error"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:221
msgid "Failed to copy file"
msgstr "复制文件失败"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:359
msgid "Failed to create dir"
msgstr "创建目录失败"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:106
msgid "Failed to delete file"
msgstr "删除文件失败"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:253
msgid "Failed to move file"
msgstr "移动文件失败"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:162
msgid "Failed to read file"
msgstr "读取文件失败"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:197
msgid "Failed to write file"
msgstr "写入文件失败"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:105
msgid "Feature Requests"
msgstr "请求功能"

#: Common/LinuxKernel.vala:399
msgid "Fetching index from kernel.ubuntu.com..."
msgstr "正在从kernel.ubuntu.com获取索引…"

#: Common/LinuxKernel.vala:356
msgid "Fetching index..."
msgstr "正在获取索引..."

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:210 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:213
msgid "File copied"
msgstr "文件已复制"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:97 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:100
msgid "File deleted"
msgstr "文件已删除"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:662 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:711
msgid "File is missing"
msgstr "文件丢失"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:245 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:248
msgid "File moved"
msgstr "文件已移动"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:231 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:538
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: Common/Package.vala:133 Common/Package.vala:195
#, c-format
msgid "File not found: %s"
msgstr "文件未找到: %s"

#: Utility/TeeJee.FileSystem.vala:187 Utility/TeeJee.FileSystem.vala:190
msgid "File saved"
msgstr "文件已保存"

#: Common/LinuxKernel.vala:733
#, c-format
msgid "Following kernels will be removed"
msgstr "这些内核将被移除"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:192
msgid "GRUB Options"
msgstr "GRUB选项"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:181
msgid "Hide kernels older than 4.0"
msgstr "隐藏比4.0更老的内核"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:170
msgid "Hide unstable and RC releases"
msgstr "隐藏不稳定和RC发布版本"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:153
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:70
msgid ""
"If you find this application useful, consider making a donation to support "
"the development."
msgstr ""

#: Gtk/UpdateNotificationWindow.vala:168
msgid "Ignore this update"
msgstr "忽略本次更新"

#: Common/LinuxKernel.vala:262
msgid "Index is fresh"
msgstr "索引是最新的"

#: Common/LinuxKernel.vala:259
msgid "Index is stale"
msgstr "索引不是最新的"

#: Gtk/MainWindow.vala:364 Gtk/UpdateNotificationWindow.vala:147
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: Common/LinuxKernel.vala:797
#, c-format
msgid "Install Linux v%s ? (y/n): "
msgstr "安装Linux v%s ? (y/n): "

#: Console/AppConsole.vala:89
#, fuzzy
msgid "Install latest mainline kernel"
msgstr "安装指定主线内核"

#: Console/AppConsole.vala:90
msgid "Install latest point update for current series"
msgstr ""

#: Console/AppConsole.vala:91
msgid "Install specified mainline kernel"
msgstr "安装指定主线内核"

#: Gtk/UpdateNotificationWindow.vala:148
msgid "Install this kernel"
msgstr "安装这个内核"

#: Common/LinuxKernel.vala:1304
msgid "Installation completed with errors"
msgstr "安装完成，存在错误"

#: Common/LinuxKernel.vala:1301
msgid "Installation completed. A reboot is required to use the new kernel."
msgstr "安装完成，需要重启以使用新内核。"

#: Common/LinuxKernel.vala:1199 Gtk/MainWindow.vala:213
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: Gtk/MainWindow.vala:355 Gtk/MainWindow.vala:561 Gtk/MainWindow.vala:697
#: Utility/TeeJee.System.vala:288
msgid "Internet connection is not active"
msgstr "互联网连接未激活"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:94
msgid "Issue Tracker"
msgstr ""

#: Gtk/MainWindow.vala:155
msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#: Gtk/MainWindow.vala:545
msgid "Kernel upgrade utility for Ubuntu-based distributions"
msgstr "给基于Ubuntu发行版使用的内核升级工具"

#: Common/LinuxKernel.vala:779 Console/AppConsole.vala:361
#, c-format
msgid "Latest point update"
msgstr "最新小版本更新"

#: Common/LinuxKernel.vala:768 Console/AppConsole.vala:354
#, c-format
msgid "Latest update"
msgstr "最新更新"

#: Console/AppConsole.vala:87
msgid "List all available mainline kernels"
msgstr "列出全部可用的主线内核"

#: Gtk/UpdateNotificationWindow.vala:158
msgid "List available kernels"
msgstr "列出全部可用的内核"

#: Console/AppConsole.vala:88
#, fuzzy
msgid "List installed kernels"
msgstr "列出全部可用的内核"

#: Gtk/MainWindow.vala:837
#, fuzzy
msgid ""
"Mainline kernels can sometimes cause problems if there are proprietary "
"drivers installed on your system. These issues include:\n"
"\n"
"▰ WiFi not working\n"
"▰ Black screen on startup\n"
"▰ Random system freeze\n"
"\n"
"If you face any of these issues there is no need to panic.\n"
"\n"
"▰ Reboot your system\n"
"▰ Select 'Advanced Boot Options' from the GRUB boot menu\n"
"▰ Select an older kernel from the list displayed on this screen\n"
"▰ Your system will boot using the selected kernel\n"
"▰ You can now uninstall the kernel that is causing issues\n"
msgstr ""
"系统安装了专有驱动时，主线内核有时可能会导致问题。这些问题包括:\n"
"\n"
"\\342\\226\\260 Wifi不工作\n"
"\\342\\226\\260 启动时黑屏\n"
"\\342\\226\\260 随机系统冻结\n"
"\n"
"如果你遇到了这些问题，不需要恐慌.\n"
"\n"
"\\342\\226\\260 重启你的系统\n"
"\\342\\226\\260 从GRUB启动菜单选择'高级启动选项'\n"
"\\342\\226\\260 从显示在屏幕上的列表中选择一个更老的内核\n"
"\\342\\226\\260 你的系统将会用选择的内核启动\n"
"\\342\\226\\260 你现在可以卸载导致问题的内核\n"

#: Utility/Gtk/GtkHelper.vala:272
msgid "Missing Icon"
msgstr "丢失图标"

#: Gtk/VersionMessageWindow.vala:127
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: Gtk/MainWindow.vala:373
msgid "Multiple Kernels Selected"
msgstr "选择了多个内核"

#: Console/AppConsole.vala:285
msgid "Multiple kernels selected for installation. Select only one."
msgstr "为安装选择了多个内核.只选择一个"

#: Gtk/VersionMessageWindow.vala:58
msgid "New Version Available"
msgstr "新版本可用"

#: Utility/Gtk/CustomMessageDialog.vala:177
msgid "No"
msgstr "不"

#: Gtk/MainWindow.vala:355 Gtk/MainWindow.vala:561 Gtk/MainWindow.vala:697
msgid "No Internet"
msgstr "没有互联网"

#: Console/AppConsole.vala:279 Console/AppConsole.vala:316
msgid "No kernels specified"
msgstr "未指定内核"

#: Common/LinuxKernel.vala:787 Console/AppConsole.vala:366
#: Console/AppConsole.vala:446 Gtk/MainWindow.vala:831
msgid "No updates found"
msgstr "没有找到更新"

#: Gtk/MainWindow.vala:376 Gtk/MainWindow.vala:387
msgid "Not Selected"
msgstr "没有选中"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:67
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:74
msgid "Notify if a major release is available"
msgstr "当一个主要版本可用时通知"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:85
msgid "Notify if a point release is available"
msgstr "当一个小版本可用时通知"

#: Common/LinuxKernel.vala:1247 Gtk/VersionMessageWindow.vala:139
#: Utility/Gtk/CustomMessageDialog.vala:167
#: Utility/Gtk/CustomMessageDialog.vala:171 Utility/Gtk/GtkHelper.vala:121
#, c-format
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: Console/AppConsole.vala:97 Gtk/AppGtk.vala:182
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: Common/LinuxKernel.vala:1063
#, c-format
msgid "Packages Available (DEB)"
msgstr "包可用(DEB)"

#: Common/LinuxKernel.vala:1071
#, c-format
msgid "Packages Installed"
msgstr "包已安装"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:88
msgid ""
"Please avoid reporting issues by email. Use the issue tracker for reporting "
"issues, requesting features, and asking questions."
msgstr ""

#: Common/Main.vala:108
msgid "Please install required packages and try again"
msgstr "请安装需要的包然后重试"

#: Common/LinuxKernel.vala:1325
msgid "Preparing to remove selected kernels"
msgstr "正在准备移除选中的内核"

#: Gtk/AppGtk.vala:184
msgid "Print debug information"
msgstr "打印调试信息"

#: Gtk/MainWindow.vala:430
msgid "Purge"
msgstr "清理"

#: Gtk/MainWindow.vala:348
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: Gtk/MainWindow.vala:580
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新…"

#: Gtk/MainWindow.vala:381
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: Console/AppConsole.vala:95 Console/AppConsole.vala:99
msgid "Remove files from application cache"
msgstr "从应用程序缓存中移除文件"

#: Console/AppConsole.vala:93 Gtk/MainWindow.vala:431
msgid "Remove installed kernels older than running kernel"
msgstr ""

#: Console/AppConsole.vala:92
#, fuzzy
msgid "Remove specified kernel"
msgstr "移除指定的主线内核"

#: Console/AppConsole.vala:336
msgid "Run 'ukuu --help' to list all commands"
msgstr ""

#: Console/AppConsole.vala:193
msgid "Run 'ukuu --help' to list all options"
msgstr ""

#: Console/AppConsole.vala:307
msgid "Run 'ukuu --list' and use the version string listed in first column"
msgstr "运行'ukuu --list'并使用第一列中的版本字符串"

#: Console/AppConsole.vala:116
msgid "Run the application as admin with pkexec or sudo."
msgstr "用pkexec或者sudo来以管理员身份运行这个应用程序."

#: Common/LinuxKernel.vala:1199 Gtk/MainWindow.vala:213
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: Gtk/MainWindow.vala:373
msgid "Select a single kernel to install"
msgstr "选择要安装的一个内核"

#: Gtk/MainWindow.vala:376
msgid "Select the kernel to install"
msgstr "选择要安装的内核"

#: Gtk/MainWindow.vala:387
msgid "Select the kernels to remove"
msgstr "选择要移除的内核"

#: Common/LinuxKernel.vala:1320
msgid ""
"Selected kernel is currently running and cannot be removed.\n"
" Install another kernel before removing this one."
msgstr ""
"选择的内核当前正在运行所以不能被移除.\n"
"移除这个内核前安装另一个内核."

#: Gtk/SettingsDialog.vala:203
msgid "Set GRUB menu timeout"
msgstr "设置GRUB菜单超时"

#: Gtk/MainWindow.vala:480 Gtk/SettingsDialog.vala:57
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Gtk/UpdateNotificationWindow.vala:157
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: Gtk/AppGtk.vala:185
msgid "Show all options"
msgstr "显示全部选项"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:96
msgid "Show notification bubble on desktop"
msgstr "在桌面上显示通知气泡"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:107
msgid "Show notification dialog"
msgstr "显示通知对话框"

#: Gtk/MainWindow.vala:201
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Utility/TeeJee.Process.vala:512
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:84
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: Console/AppConsole.vala:81 Gtk/AppGtk.vala:180
msgid "Syntax"
msgstr "语法"

#: Console/AppConsole.vala:199 Gtk/AppGtk.vala:112
msgid "Temp"
msgstr "临时"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:340
#, c-format
msgid "Third Party Tools"
msgstr "第三方工具"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:109
msgid ""
"This application was created for my own use in my spare time. It's not "
"practical for me to work for free, on every change that is requested. If you "
"need new features or changes to the application, consider making a donation "
"to sponsor the work. If you are a developer, consider contributing to the "
"project, by picking up items from issue tracker and submitting code changes."
msgstr ""

#: Common/LinuxKernel.vala:1270 Gtk/MainWindow.vala:692
msgid "This kernel is already installed."
msgstr "这个内核已经安装."

#: Common/LinuxKernel.vala:1378
msgid ""
"This kernel is currently running and cannot be removed.\n"
" Install another kernel before removing this one."
msgstr ""
"选择的内核当前正在运行所以不能被移除.\n"
"移除这个内核前安装另一个内核."

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:66
msgid ""
"This software is free for personal and commercial use. It is distributed in "
"the hope that it is useful but without any warranty. See the GNU General "
"Public License v2 or later for more information"
msgstr ""

#: Gtk/SettingsDialog.vala:223
msgid ""
"Time (in seconds) to display the GRUB menu\n"
"\n"
"0 = Do not show menu\n"
"-1 = Show indefinitely till user selects"
msgstr ""
"显示GRUB菜单时间(秒)\n"
"\n"
"0 = 不显示菜单\n"
"-1 = 显示延迟直到用户选择"

#: Utility/Gtk/AboutWindow.vala:356
#, c-format
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: Common/LinuxKernel.vala:1362 Common/LinuxKernel.vala:1420
msgid "Un-install completed"
msgstr "卸载完成"

#: Common/LinuxKernel.vala:1365 Common/LinuxKernel.vala:1423
msgid "Un-install completed with errors"
msgstr "卸载完成，存在错误"

#: Console/AppConsole.vala:192 Gtk/AppGtk.vala:167
msgid "Unknown option"
msgstr "未知选项"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:210
msgid ""
"Updates the GRUB menu after installing or removing kernels, so that the menu "
"is displayed for 2 seconds at boot time. This will help you recover from a "
"bad kernel update by selecting another kernel to boot. During boot, use the "
"'Advanced options for Ubuntu' menu entry to select another kernel.\n"
"\n"
"0 = Do not show menu\n"
"-1 = Show indefinitely till user selects"
msgstr ""
"在安装或移除内核后更新GRUB菜单,所以在启动时菜单会显示2秒。这能帮助你从一个坏"
"内核恢复选择另一个内核启动。启动时,使用'Ubuntu高级选项'菜单项来选择另一个内"
"核.\n"
"\n"
"0 = 不显示菜单\n"
"-1 = 显示延迟直到用户选择"

#: Common/LinuxKernel.vala:1491
msgid "Updating GRUB menu"
msgstr "更新GRUB菜单"

#: Gtk/MainWindow.vala:184
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: Utility/TeeJee.Logging.vala:89
msgid "W"
msgstr "W"

#: Gtk/SettingsDialog.vala:157
msgid "Week(s)"
msgstr "周"

#: Utility/Gtk/DonationWindow.vala:99
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: Utility/Gtk/CustomMessageDialog.vala:176
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Utility/AppLock.vala:56
msgid "[Warning] Deleted invalid lock"
msgstr "[警告]已删除无效锁"

#~ msgid ""
#~ "Did you find this software useful?\n"
#~ "\n"
#~ "You can buy me a coffee or make a donation via PayPal to show your "
#~ "support. Or just drop me an email and say Hi. This application is "
#~ "completely free and will continue to remain that way. Your contributions "
#~ "will help in keeping this project alive and improving it further.\n"
#~ "\n"
#~ "Feel free to send me an email if you find any issues in this application "
#~ "or if you need any changes. Suggestions and feedback are always welcome.\n"
#~ "\n"
#~ "Thanks,\n"
#~ "Tony George\n"
#~ "(teejeetech@gmail.com)"
#~ msgstr ""
#~ "你觉得这个软件有帮助吗?\n"
#~ "\n"
#~ "你可以给我买一杯咖啡或者在PayPal上捐赠来支持或者只是给我发一封邮件说一"
#~ "声“嗨”。此应用程序完全免费并一直持续这样。你的贡献者们将持续帮助这个项目存"
#~ "活和改进。\n"
#~ "\n"
#~ "No dude en enviarme un mensaje por correo electrónico si halla problemas "
#~ "en la aplicación o si necesita que se le hagan modificaciones. Se acogen "
#~ "con satisfacción las sugerencias y los comentarios.\n"
#~ "\n"
#~ "Gracias.\n"
#~ "Tony George\n"
#~ "(teejeetech@gmail.com)"

#~ msgid "Display GRUB menu during boot"
#~ msgstr "启动时显示GRUB菜单"

#~ msgid "Donate with Google Wallet"
#~ msgstr "使用Google Wallet捐赠"

#~ msgid "Donate with PayPal"
#~ msgstr "使用PayPal捐赠"

#~ msgid "File read"
#~ msgstr "读文件"

#~ msgid "Notify if kernel update is available"
#~ msgstr "当内核更新可用时通知"

#~ msgid "Send Email"
#~ msgstr "发送邮件"

#~ msgid "Use specified user's cache directory"
#~ msgstr "使用指定用户的缓存目录"

#~ msgid "Using cache directory"
#~ msgstr "使用缓存目录"

#~ msgid "Visit Website"
#~ msgstr "访问网站"
